(一句到尾紫絲帶/紅絲帶？）828#metoo追究黑警性暴力集會

服裝統一都係bloc black，但為咗突顯今次性暴力主題我地可以帶上絲帶🎀響應。另外828集會申請機構平等機會婦女聯盟發起當日用唇膏係手臂寫上#Protesttoo 表達訴求。

希望大家黎個小投票決定絲帶顏色：
紫絲
紅絲

紫色 （Ultra violet)
紫色係女權主義代表色，由20年代起各大大少少嘅女性主義遊行、運動都會用呢隻紫色做主題。

亦有唔同有關女性主義著作/電影都以紫色做主題。

2018年Pantone仲選咗呢隻Ultra violet成為2018年度顏色，佢官方指：「除了紀念美國著名歌手Prince之外，更是想通過色彩表達世界各地頻發的性騷擾事件，受害者不再沉默，紫色是反對性暴力事件機構的代表色，暗示着打擊性別歧視及暴力侵害。」

最重要係我地用咗呢個有象徵式意義顏色黎做遊行dress code可以draw到國際女權組織或者女權關注者attention，令我地遊行有更多noise！希望引起國際關注香港黑警性暴力對待女示威者問題！

紅色
有人提議用近期好hit既美劇「使女的故事」著紅衫代女權受到壓迫做主題。
如果做到呢個效果可能好矚目

個人認為統一紫絲帶比較好，因為用返女權運動象徵色會容易spread到msg比國際女權組織，歐洲馬來西亞等各地都曾經以紫色做女性主義、反性暴力theme colour。

Please vote! 因爲有人反映#metoo係外國被濫用得太多 雖然申請機構用咗#metoo做集會名 但都討論吓除咗用#protesttoo呢個hashtag之外仲可以用咩tag黎raise awareness?? 又話到比人知係關黑警性暴力對待示威者問題事？

推

Push

Pushh

Pushhh

828

28

紫色會好D嘅感覺

最撚憎紅色

push

有冇得唔用metoo？外國新聞臭曬，驚影響活動個國際關注度

但申請人（平等機會婦女聯盟）改咗個名做反送中#metoo集會 佢地都整咗文宣

咁真係冇辦法，正面諗可能冇咩問題

我開tg gp俾大家

828 Tg group :

828主辦單位tg grp:

Push 828

TG:

why not both?

國泰城轉咗去828星期三

紫絲 啲黑社會出嚟打人都用紅絲

btw 如果用紅就唔好用中國紅(朱紅)
Crimson, 紫紅（#CC1559）都係一個選擇

Purple